[學術討論]杯蓋飲管問題其實係忍無可忍，香港應該要有飲食界嘅公民抗命

利申純學術討論，絕非鼓吹滋事行為
一班堂食食客午晚繁忙時間同時集體唔小心倒瀉汽水
你唔派得杯蓋飲管自然要承擔返意外風險後果
員工多額外工作自然有怨氣
無錯係會做死班阿姐part time仔
所以我哋同時要勸戒年青人揀兼職時要考慮工作量
儘量唔好幫閪連鎖快餐店打閪工
可以去其他企業/茶餐廳做冇咁辛苦又人工高啲
咁有冇得諗

連登仔:番工趕時間不了 倒瀉左自己無得1飲不了